點解女人鍾意收花

除左哂命 仲有乜用

無

等於男人鍾意顏射一樣

留意番花係植物既生殖器官
所以女人鍾意收花既原因就好似獵頭族鍾意儲人頭咁
係用黎向同類展示地位既方法

利申: 有睇DISCOVERY CHANNEL

虛榮心

一年一次 由佢啦